藍永狂屌香港人反對送中法通過攪到香港變成逃犯天堂，重話個法國佬逃犯黎左香港

條垃圾藍屍狂屌香港人唔比送中通過攪到個殺人狂法國佬黎左香港，重屌班反送中香港人同傳媒唔出聲，呢條垃圾藍屍好似無乜人提佢？佢咁勤力博出位但都無乜人理佢

聞說個法國佬好早到咗香港

法國同香港移交逃犯協議從未生效

但藍永狂屌香港人反對通過送中所以好多逃犯黎哂香港

佢on9不意外 以為自己好醒

無人理所以條垃圾就日日係傳媒狂屌香港人博有狗糧食

條垃圾藍撚到愛發黑但又要扮中立，最賤就係呢d仆街

佢好似係經強國走入來,你係咪暗示中國係逃犯支特國

我都想問佢

藍永個弱智仔唔洗理啦

你歧視弱智定歧視藍屍?

人一藍 腦便殘

藍永成日滿口歪理

條藍屍係電台日日屌香港人屌得好開心但無乜人理佢

商台當佢用嚟續牌用啫，你知我知單眼佬都知

條冚家剷恨做局長恨到發撚曬燒

鳩容2號

政府唔係可以驅逐佢出境？

政府最大敵人唔係佢囉 邊得閒理，係d小丑藍屍博出位想攪大件事但無人理條垃圾，其實條垃圾都幾慘

推

婚都結埋

咁藍永係真唔知定扮無知，我見佢屌香港人反對條例通過屌得好兇狠

佢只係個冇影響力既nobody
你地唔好再借d意貼上來軟性宣傳

唔出名藍屍就唔屌得？